今晚有冇女仔著黑絲出街🥺🥺🥺

可唔可以施捨一下，影來看看
利申：今晚只能左手、右手

今晚影比你睇

先貼為敬

對絲襪咁都唔爆
咩牌子

60d

淘寶牌

益下你喇

小拳石feel
個身材比例咩事

屌，大大高抬貴手，唔想今晚打唔出

禁薄
一睇就知8D-20D啦
緊係直入問牌子

腳練太粗隻腳會頂住男友隻腳, 男友會無法屌到最深處

你條仔就好，祝性誕快樂

屌，無男朋友

12針

痴撚線，男人老狗咁有研究